認真，海洋公園塊地起樓有得諗

又有屋，政府又有錢收，根本win win

海洋公屋

起居屋，慳番10000億

fit

佢旁邊酒店直接轉住宅賣啦

山上 海洋公園上邨
山下 海洋公園下邨

上邨仲有列車同纜車

山腰logo變房署logo

梗係起監獄減輕新屋嶺壓力

變抽氣logo 好啲喎

抽氣扇

有 不過實係益中資

之前個套獸頭拯救隊？

起海洋渡假村囉 整埋海邊漂浮屋發電 海水淨化淡水湖 垂直深海酒店 地底避難城市